“似層層”英文應該點譯?

同埋係中文應該層定曾?

Chi tsang tsang

like level level

like real

real as fuck

Like layers

seems legit

like floor floor

Yes (70%)

appears to be true

I go to school by bussssss

double deck bus

......apparently

something like that

Looks like two pieces of floor

Sounds like it?

Similar floor floor

Seem real 認真答

Same as